一人一個你認為係真實嘅野史

秦始皇其實係趙括個仔

項少龍阿哥係多隆

皇室堡...德仔老豆..

韋小寶係周星馳

雍正個位搶返黎
算唔算?

樓上

同治生花柳

唔係野史，果日好多人喺現場，兩個省港旗兵啪啪啪突突突

冇睇007？

李斯係陳國邦

楊貴妃有臭狐

中國的暴龍不會專登追住啲小朋友嚟食

耶穌係我個仔

十一哥係比人捉到衰十一而有痛腳係共匪手

以為劉裕係一個好人

肺炎來自武漢

藍屍個個都係賤種人渣

YES

Sor 我蠢 can’t get it

毛澤東其實係GAY
所以娶咁多個老婆掩飾呢件事
老婆/老婆生嘅仔女死嘅時候佢一啲反應都冇
但係當朱德/鄧小平/周恩來有事嘅時候

依個撚係野史，根本就係事實